【港豬思維】一人n個香港好過歐美嘅地方

1.全屋得幾十個階磚，拖地方便
2.可以日日瘋狂ot到天黑，唔似外國咁一夠鐘就被迫收工
3.唔使煩揀邊個做特首，有人幫你揀埋
4.少示威遊行，有都係比外國和平，唔似外國咁多人搞事阻住返工搭車

3.你肯定你有得揀？

有慈母一樣嘅黨照顧

衝出黎...

3.你肯定佢話自己有得揀？

唔使做二等公民

但有蝗種人

赤化方面香港係幾得既

其實歐美唔係諗得咁完滿既
香港食野買野都好方便
交通同生活上都比歐美好多地方優勝好多
網絡都穩定過唔少地方

有錢要乜有乜食
無乜天災
警察消防救護多 快
去旅行易

唔計冇波

港女算keep得好同埋靚又易屌

港女細波減少港男戴帽機會
港男褔氣

可以畀權貴瘋狂欺壓，訓練AQ

一街都係PTGF

港女有商業頭腦

第一時間諗到

歐美 近期成日有恐襲

而香港未試過

呢一點值得高興

你d好處全部都係壞處黎

有地鐵做骨幹
一冧就有其他人一齊死

認真 港鐵設施好 一定有電梯同人

人地係世界文明中心理所當然會成為恐襲目標
唔通襲擊香港呢d小城市咩

夜晚有街行
有游水海鮮買
去日本近啲